我同巴拿馬總統有啲交情

咁樣輸死你呀

$10 交情？

一陣就$0交情

你望下出面見唔見到大嶼山

下半場入一粒搞掂

英撚嗰場無開post
唔係去咗ifc呀